有冇好累的巴絲入黎圍個爐

做唔到野又要做
罷唔到工(或者等緊被罷工)
但完全個心唔係工作度
煎熬左五個幾月
但諗起班後生仔就一定唔可以放棄
乜都盡做 盡買物資 盡量出
有冇人有同感

推

決定咗返多一陣裸辭
完全冇心情返工

失業

Respect
我廢我認

加油，唔好放棄！